Plague Inc. 瘟疫公司出咗DLC 解藥模式

有冇人玩緊

電話版有無

有

屌 好難

yes

樓主訓咗幾耐

Steam 版啱啱先出

Unlock最後隻生化武器完全過唔到

感染率高，致命率又高，全球lockdown 都好快全世界死晒

今晚試試先